航空母艦遇到颱風海嘯 係咪都要收皮？？？？

幾十米既巨浪打埋黎
係咪航空母艦都要收皮？？？

拉之😑